點解冇人用清真寺單野反擊？ 香港抗爭者幫手清被無辜噴藍水既清真寺

推

過時啦

咩過時

查實而家係咪清算黑警嘅好時機
呢排d判詞偶有一兩單算正常

希望曾經受害嘅香港人可以食住個時機
告9黑警
逼官 同 律師 歸邊 割蓆

無啦啦死咁多黑警
+法庭唔再全擁護

內外夾擊